d大陸閪同mk妹真係好撚中意亂生仔

明明窮到仆街又冇修養冇知識
仲亂鳩咁生
生出黎又唔撚教
就算教佢地都唔撚識教
自己賤就算
仲要生多班賤種出黎做社會地底泥

又無錢又無墨水學人生仔

個仔天生就做地底泥

最on9係班mk妹，諗都唔撚諗清楚就生
條仔跟手係出面繼續屌女

有仔襯亂生

佢地應該唔係鐘意生仔 係唔撚鐘意帶套姐

冇腦